/* 
  Localizable.strings
  kdeconnect-ios

  Created by YANG Qiao on 8/6/14.
  
*/

/* No comment provided by engineer. */
"%@: Ping!" = "%@: Ping!";

/* No comment provided by engineer. */
"All local contacts" = "所有本地通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Battery" = "电池状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Calendar" = "日历";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"connected devices" = "已连接设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact" = "通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "放弃";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" ="帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Pair Request" = "配对请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming pair request from device: %@ " = "收到配对请求来自: %@ ";

/* No comment provided by engineer. */
"middle click intro" = "中键\n\n用两只手指同时点击屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"More Actions" = "更多操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse Pad" = "触控板";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse pad intro description" = "以下是简短的触控板使用方式的介绍";

/* No comment provided by engineer. */
"Mouse pad intro title" = "触控板使用介绍";

/* No comment provided by engineer. */
"MousePad" = "触控板";

/* No comment provided by engineer. */
"MPRIS" = "多媒体控制器";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Open MPRIS Panel" = "打开多媒体控制器";

/* No comment provided by engineer. */
"open touch pad" = "打开触摸板";

/* No comment provided by engineer. */
"Pair" = "配对";

/* No comment provided by engineer. */
"pair device: %@ ?" = "配对设备: %@ ?";

/* No comment provided by engineer. */
"Pair Request" = "配对请求";

/* No comment provided by engineer. */
"Pairing" = "正在配对";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo From Camera" = "从相机";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo From Library" = "从照片库";

/* No comment provided by engineer. */
"Photo Source" = "照片来源";

/* No comment provided by engineer. */
"Ping" = "Ping";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Warning" = "隐私警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Rejected" = "被对方拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"remembered devices" = "已配对设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Reminder" = "待办事项";

/* No comment provided by engineer. */
"right Click intro" = "右键\n\n用一只手指点击并保持一小段时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"scroll intro" = "滚动翻页\n\n用两只手指在屏幕上平行滑动";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Select local contact" = "选择本地通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Contact" = "发送通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Send contacts to Device" = "发送通讯录";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Ping to Device" = "向设备发送 Ping";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Share photo" = "分享照片";

/* No comment provided by engineer. */
"received a photo from:%@" = "收到一张照片来自:%@";

/* No comment provided by engineer. */
"left click intro" = "左键单击／双击\n\n 用一只手指点击一次／两次";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "成功";

/* No comment provided by engineer. */
"System terminated background task" = "系统终止后台任务";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for these open source softwares" = "感谢这些开源项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Time out" = "超时";

/* No comment provided by engineer. */
"Unpair" = "取消配对";

/* No comment provided by engineer. */
"visible devices" = "可见设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

